派$4000 , 新來港支那蝗又贏~~~

一黎到, 拎完身份證就出糧

又搞事波台狗

泛民蔡耀昌成功爭取新殖民一年即可拎綜援

LIHKG @ Android

咪聽佢同成班政狗鳩吹大龍鳳啦！！！

一句到尾，狗政底賺大錢只因地價，一年365日，圍起不過10零蚊日乍乞兒！！！

你諗返過去一年淨係食飯都因為地價帶動俾多唔止$4000啦！！！

相比$500億同用公司報頭200萬稅慳十幾萬（咪又係旨在益班蝗！！)，港豬肯醒未？？？

五毛濕鳩liy問鼎高峰

我都叫五毛？ 講真又錯？